Cant breathe.......

堅持
我地必須必須必須要將佢地帶返出黎